Kon bij de onthulling van een gelijke gelijkenis!--maar dat is, helaas, kon er ook geen kans.
"Well, Miss Woodhouse!"
riep Harriet, komende gretig in de kamer--"is dit niet de raarste nieuws dat ooit was?"
"Wat nieuws bedoel je?"
antwoordde Emma, niet te raden, door uitstraling of spraak, of Harriet inderdaad hebt ontvangen hint.
"About Jane Fairfax.
Heeft u ooit hoort geen ding zo vreemd?
Oh!-- hoeft u niet bang te zijn voor mij, Mr. Weston heeft vertelde mij zelf.
Ik kwam hem zojuist.
Hij vertelde me het was een geweldig geheim; en ik wil niet denken aan refereren naar elk lichaam maar u, maar hij zei dat je wist."
